【一周必看】 強國客賞花「又睇又拎」向日葵花海全軍覆沒

【一周必看】
強國客賞花「又睇又拎」向日葵花海全軍覆沒

港聞

近日，在內地極受歡迎、位於深圳市福田區市民中心的向日葵花海，對公眾開放10日，吸引數以萬計的遊客來觀賞，結果卻為這片花海帶來毀滅性破壞，原本開得燦爛的向日葵被人整棵拔下，遊客們笑捧着花，地上遍佈「殘枝」。

新浪微博